<resources>
    <string name="app_name">Nonton</string>
    <string name="Bombshell">
        Sebuah kisah berani dari beberapa perempuan yang pada akhirnya berjuang menjatuhkan sosok besar yang menciptakan mereka. "\n\n"
        Bombshell diangkat dari kisah nyata tentang skandal terbesar yang terjadi di Fox News dan Fox Television Stations. Skandal yang dilakukan mantan chairman dan CEO mereka Roger Ailes.
    </string>
    <string name="Ipman">
        Ip Man (Donnie Yen) datang ke Amerika Serikat untuk membantu muridnya, Bruce Lee (Kwok-Kwan Chan) yang mendapat diskriminasi rasial karena membuka sekolah seni bela diri Wing Chun di negeri Paman Sam tersebut. Selain itu ia juga berusaha mencari sekolah untuk anaknya.
    </string>
    <string name="Starwars">
        Resistance yang selamat sekali lagi akan menghadapi First Order dalam sebuah saga final yang akan menentukan nasib mereka.
    </string>
    <string name="Spies">
        Mata-mata super Lance Sterling (Will Smith) dan ilmuwan Walter Beckett (Tom Holland) memiliki kepribadian yang berseberangan. Lance adalah sosok yang rapih, elegan dan mempesona, sedangkan Walter… tidak seperti itu. Ketika situasi yang tidak diharapkan terjadi, duet yang tidak wajar ini terpaksa harus bekerja sama dalam sebuah misi yang membutuhkan penyamaran yang hampir mustahil – yakni mengubah Lance menjadi… burung merpati yang berani, garang, dan agung. Walter dan Lance harus belajar kompak, atau seluruh dunia dalam bahaya. SPIES IN DISGUISE akan terbang ke bioskop libur Natal ini.
    </string>
    <string name="KnivesOut">
        Harlan Thrombey (Christopher Plummer) adalah penulis novel misteri yang kaya raya. Di ulang tahunnya yang ke-85 ia tewas secara misterius. "\n\n"
        Keluarga Harlan yang datang berkumpul kini menjadi tersangka. Mereka dicurigai oleh Detektif terkenal Benoit Blanc (Daniel Craig) yang datang untuk menyelidiki insiden ini."\n\n"
        Untuk memecahkan misteri kematian Harlan, sang detektif mulai berbicara kepada seluruh anggota keluarga dan menemukan siapa dalang pembunuhan sang novelis terkenal itu.
    </string>
    <string name="Habibie">
        Kisah Ainun (Maudy Ayunda) sebagaimana remaja di usianya ,punya kisah kasih yang cukup unik, menggelitik dan menarik.Saat di SMA, Ainun dikenal sebagai sosok cerdas yang menjadi pujaan di sekolahnya dan menjadi incaran banyak siswa laki-laki, termasuk Habibie. "\n\n"
        Hubungan mereka bermula dari sebuah pertemanan. Di bangku kuliah Ainun, Sebagai mahasiswi kedokteran menjadi sosok yang popular di lingkungan kampusnya dan menjadi sosok dambaan setiap pria.Ahmad (Jefri Nichols), Pria tampan yang berasal dari keluarga terpandang dan kawan sekampus Ainun adalah pria yang akhirnya ia berani menyatakan cintanya kepada Ainun. Lantas apa yang membuat BJ Habibie menjadi pelabuhan terakhir perjalanan cinta Ainun. Habibie Ainun 3, Terinspirasi dari masa muda almarhumah Hasri Ainun Besari Habibie dan kenangan BJ Habibie atas belahan jiwanya.
    </string>
    <string name="TheGrudge">
        Ketika seorang calon pembeli rumah, Peter Spencer (John Cho), mengunjungi rumah yang ingin dibelinya. Namun disana ia diserang oleh sesuatu yang menyeramkan. Ketakutan dan bingung, ia melaporkan kejadian itu kepada Detektif Muldoon (Andrea Riseborough). Muldoon yang sedang menyelidiki rumah tersebut kembali menemukan pola yang mirip dari kasus-kasus sebelumnya dengan apa yang diceritakan Spencer. "\n\n"
        Setelah diselidiki lebih jauh, Muldoon menyadari insiden-insiden selama ini saling terkait dan ada sesuatu yang sangat jahat tinggal di rumah tersebut.
    </string>
    <string name="LastChristmas">
        Kate (Emilia Clarke) adalah seorang wanita muda yang mengambil keputusan buruk. Kencan terakhirnya berakhir dengan bencana? Saat diterima di sebuah toko pernak-pernik natal dan berperan sebagai Peri ia bertemu dengan Tom (Henry Golding), Hidupnya berubah lagi. Bagi Kate, sepertinya terlalu bagus untuk menjadi kenyataan.
    </string>
</resources>
